［突發] ig用唔到!!!

有冇人同我一樣咩都load唔到

係咪癱換

聽日大家覆把握機會呀 求幫推上熱門

集中討論！聽朝地鐵站就算罷唔罷到工嘅人都要幫手！好簡單！

我都係

我都用唔到

Fb用唔用到

Load唔到story

我無事

用唔到

有冇人ig仲用到

我用唔到

有冇人用到

好彩wts同tg冇事

Me too

係咪比大陸攻擊

用到ig

FB同IG都唔得！

不過冇ig更新都幾煩

我fb用到喎

Fb得IG唔得

Me same same

IG 罷工